辦公室手提電腦有咩選擇

利申對呢方面唔識，但老闆又交俾我搞

買3部手提電腦，主要用嚟上網做文書，價錢我諗頂多4000一部左右，求賜良藥

想打虎頭呀

文曲星步步高

全部買macbook 自己貼錢

二手 surface
4k/1 唔lag都難

唔係好夠budget
$6000一部好d

Surface go

拿 我都成日叫你哋唔好用低能 mac
又一個用到傻撚咗

想周身屎的話，用surface

Lenovo，HP，Dell，三個牌子，順序排，自已揀

4000 budget 窄窄地

公司有用dell 同lenovo， Lenovo 成日壞

幾時都係咁話
公司電腦請用Dell

hp / Dell
lenovo 送中

lenovo thinkpad E系列

你得淘寶簡

我見巴打們推既牌子都有好多系列選擇，好多都合乎預算，但真係唔知邊部好，用途好簡單，同時load到多個網站同office 就ok，當然要順暢啦 有冇人賜教，貴少少5000樓下都接受到

文書機最緊要大mon大keyboard

唔好買太細部嗰啲就okay

我部又ok 喎，公司用lenovo x240，5年未壞，公司話好好地唔可以換機

咁唔洗太新款喇， i5 6,7代都夠用，最緊要有個SSD

公司買電腦要預埋budget買software喎……如果唔係就要裝linux裝到你死

2080ti

Lenovo 真心唔掂，之前搞過好多部都係唔知乜原因無啦啦變到不合理地慢。
公司用過幾個 series 最好用都係 Dell，可以諗諗 Dell Latitude 呢隻 commercial series。

lenovo E系列
性價比高